如果你係一隻牛

如果你係一隻牛，你想做野牛定係和牛？

歡迎深度探討

來生也做屯門牛

我唔會俾人騎出城